其實支那人唔係唔知自己被洗腦

好似今日有單軍嫂新聞咁 啲評論幾精彩

風向好明顯，就係唔再發動大規模公民抗命，轉為發動快閃式裝修行動

呢班留言既人仲係唔係人世

所以佢地咪黑心囉
自己知道自己做中國人好慘就死都要拉埋人地一齊做中國人

佢地係對策略感到反感
唔係反對宣傳方向
等如近幾年越黎越多人屌鳩春晚無聊當有趣